
Jambazi:
Каждый новый день тот же путь себе я выбираю,
То, к чему приведёт он меня — я увы не знаю.
Я прошу, Боже, дай мне ответ,
После ночи в рассвет.
Нет, я не хочу жить иначе,
Свет освещает путь мой всё ярче.
Бред — надеяться, гоняясь за удачей
И как раньше жить в этой фальши.
Знаю, завтра новый день ждёт,
Но не знаю что же он мне принесёт,
Но пусть мне послужит ответом
Ночь, что закончится рассветом.
И снова мечты поднимут меня на ноги, чтоб дальше идти
И я буду терять голову от любви.
Её глаза мне опять дадут понять,
Что не всё приходит сразу, надо верить и ждать.
Надо постараться отбиваться от тоски,
Чтоб пытаться позабыть эти серые дни.
Будь то проливной дождь или холодный снег,
Я прошу тебя, Боже, дай увидеть рассвет.
Рассвет...Рассвет...Рассвет...Дай увидеть рассвет.
Каждый новый день тот же путь себе я выбираю,
То, к чему приведёт он меня — я увы не знаю.
Я прошу, Боже, дай мне ответ,
После ночи в рассвет.
Fike:
Я встану пол восьмого, снова даю себе слово,
Но в итоге будильник сломан мной с лицом человека злого.
Я, видимо как все совы, на сон слегка избалован,
Без кофе ложки столовой — облом и мне не кайфово.
Будильник — грома раскат, тупняк в потерявшихся носках,
Меня заставило рано встать лишь то, что есть клёвый расклад.
Счастье легко проспать, раз так — нужен мыслей размах,
Пускай поспать я мастак, я цель догоню впопыхах.
Я вечно тороплюсь, зеваю, баранку рулю
Или на место сесть ломлюсь и в метрополитене храплю.
Сегодня может я влюблюсь или лавэ срублю,
Или пока мечту ловлю, врублюсь что давно люблю.
Я парень маленький, но ловкий, в ветровке, в кроссовках,
По вечным пробкам за мечтой бегу.
В жизни нет путей лёгких, без остановки
Целыми днями, по-другому не могу.
Может что-то прокатит из запланированных занятий,
Мне бы немного лавэ поднять, но как — не имею понятия.
Сегодня с кем-то накатим или буду в нежных объятиях,
Что мне готовил день я узнаю лишь на закате.
И каждый день играет пусть ветер в парусах:
Ноги, самолёт или четыре колеса.
Боже день мне даёт, Боже в небесах,
Но каждый день я свой путь выбираю сам.
Jambazi:
Каждый новый день тот же путь себе я выбираю,
То, к чему приведёт он меня — я увы не знаю.
Я прошу, Боже, дай мне ответ,
После ночи в рассвет.
Каждый новый день тот же путь себе я выбираю,
То, к чему приведёт он меня — я увы не знаю.
Я прошу, Боже, дай мне ответ,
После ночи в рассвет.
